.TH "includes/COserver.h" 3 "Thu Mar 17 2016" "Version 2.0.50" "Servidor IRC" \" -*- nroff -*-
.ad l
.nh
.SH NAME
includes/COserver.h \- 
Funciones del servidor orientado a conexion\&.  

.SH SYNOPSIS
.br
.PP
\fC#include <errno\&.h>\fP
.br
\fC#include 'msg\&.h'\fP
.br

.SS "Macros"

.in +1c
.ti -1c
.RI "#define \fBMAXBUFF\fP   1024"
.br
.in -1c
.SS "Functions"

.in +1c
.ti -1c
.RI "void \fBgo_daemon\fP ()"
.br
.RI "\fIdemoniza el servidor \fP"
.ti -1c
.RI "int \fBinitiate_serverCO\fP (int domain, uint16_t port, unsigned int max_connections)"
.br
.RI "\fIInicia el servidor orientado a conexión para aceptar conexiones\&. \fP"
.ti -1c
.RI "int \fBaccept_connectionCO\fP (int sockval)"
.br
.RI "\fIAcepta una conexion TCP\&. \fP"
.in -1c
.SH "Detailed Description"
.PP 
Funciones del servidor orientado a conexion\&. 


.PP
\fBAuthor:\fP
.RS 4
Miguel Russian Rojas 
.PP
Ana Peraita Alonso 
.RE
.PP

.SH "Function Documentation"
.PP 
.SS "int accept_connectionCO (intsockval)"

.PP
Acepta una conexion TCP\&. 
.PP
\fBParameters:\fP
.RS 4
\fIsockval\fP descriptor de conexión devuelto por initiate-serverCO 
.RE
.PP
\fBReturns:\fP
.RS 4
descriptor de nueva conexion
.RE
.PP
Acepta una conexion TCP\&.
.PP
\fBParameters:\fP
.RS 4
\fIsockval\fP int devuelto por initiate server 
.RE
.PP
\fBReturns:\fP
.RS 4
descriptor de fichero para una conexion nueva 
.RE
.PP

.SS "void go_daemon ()"

.PP
demoniza el servidor Funcion que demoniza un proceso 
.SS "int initiate_serverCO (intdomain, uint16_tport, unsigned intmax_connections)"

.PP
Inicia el servidor orientado a conexión para aceptar conexiones\&. 
.PP
\fBParameters:\fP
.RS 4
\fIdomain\fP tipo de red a la que se conecta (AF_INET, AF_INET6, AF_UNIX) 
.br
\fIport\fP puerto de la conexion 
.br
\fInumero\fP máximo de conexiones que se aceptarán 
.RE
.PP
\fBReturns:\fP
.RS 4
descriptor de conexión
.RE
.PP
Inicia el servidor orientado a conexión para aceptar conexiones\&.
.PP
\fBParameters:\fP
.RS 4
\fIdomain\fP Tipo de red (A_INET) 
.br
\fIport\fP Puerto de conexion 
.br
\fImax_connections\fP numero maximo de conexiones 
.RE
.PP
\fBReturns:\fP
.RS 4
descriptor de fichero para el accept, -1 en caso de error 
.RE
.PP

.SH "Author"
.PP 
Generated automatically by Doxygen for Servidor IRC from the source code\&.
